清潔工正清理遊行人士嘅壁畫

如圖

正常啊

唔通攞去過膠咩